【終極和理非・之一】無聲表態

好似幾得咁
記得以前仲睇過有唔同版本，例如集體無聲看書

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

其實你集左人後無論你做乜, 狗都會過黎咬鳩你, 咪再諗啲唔洗點付出嘅示威手法 (連抗爭呢個字我都廢鬼事用黎形容呢種方式)

True